求救 自動熄機

用用下自己熄咗，底板有燈想reboot但係禁power冇反應，研究咗一陣， 發現熄咗電掣火牛放完電底板冇燈，再開先開到， 不過非常唔穩定，開幾十秒左右會自己熄，試過最長兩分鐘左右不過最後都係自己熄咗

係唔係火牛問題？ 已經用咗接近7年

CPU: 3900x
Display: 2070super
MB: Asus x570 Strix gaming-F
SSD: 970 EVO
PSU: Corsair AX860

拎牛上代理

唉，隻火牛疑似壞左

我之前隻ax1200i都一樣情況

最後係壞牛

樓豬牛b死了

Corsair 牛點解好似有伏 不過我用到7年算好 換過4次機一直用隻860

等office hours上去搞下先，好壞唔壞禮拜六先嚟壞 人品好到

7年算係咁啦
去換過又當新牛用

可能係ax系列問題掛，我都唔知

可能ax牛喺高階牛入邊算係比較柒掛

Btw以我上次經驗黎講
我係打電話上去felton問清楚有無得即日換新先，佢話有

同埋佢叫我拍片影清楚隻牛衰乜
咁上到去佢就唔需要再check同埋
萬一隻牛回光返照上到去代理又無事，咁就pk了

多謝巴打提醒 咁我都拍片backup先